(集思廣益)(急)有枝marker有個fd訓著你地點做

個fd7點就醒

咁少邊夠

有咩高見

一步一驚心真係

留名等睇報復

諗緊畫唔畫腳面

面就唔好啦
手手腳腳就算

寫「東亞病夫」係額頭

畫腳板咁痕都唔醒

畫到黑色無墨

屌 諗歪左
我出番去先

天氣咁凍 幫個fd畫返對襪啦

好幼稚 但好好笑

btw 寫ANDY

寫你連登名

屌 樓主小心你比人畫返轉頭

我地有3個人

少林功夫好嘢！

正正正正正

個fd醒醒地要等多等先

畫個心心係佢面豬登

畫面實反面

咁畫手背，畫個大波波

搵支水性筆狂畫面

一邊面畫龍 一邊面畫虎
左邊龍右邊虎

點少得畫鳩㗎

畫左

畫我個名

畫背脊

用尖嗰邊畫

我愛大波蓮

滑埋後頸 大大隻字寫“我係on9仔”

七粒星

就7點啦

岩岩醒左叫我7點半再叫佢 要等佢訓冧先再出到手

畫到佢痕醒

佢醒左了

仲未知

屌

樓主平安嗎

畫到佢變黑人

rip樓豬

仆街

點解可以油黑晒成隻腳都唔醒？

本身冇野，見到成隻腳油黑左即刻笑到屌出聲

仲平安

連登最多小學雞

但好高汁

話說岩岩佢醒左 就話要拎毛巾沖涼
我心諗仆街啦 唔通咁快就GG
跟住佢就話淨係洗頭算天氣太凍 心諗好彩仲頂得住
到佢出門口番工著襪個時

佢竟然一眼都無望過就著左

而家應該得佢睇到呢個post/ 番到屋企沖涼洗腳先見到

我知你好大機會會你度睇到呢個post架 我真係恭喜您呀
但您知我地3個都咁愛你你唔會嬲我地既
你念左我教都唔訓等你舒服咁訓哂張沙發同叫醒你番工原諒我啦

有咩事搵左成日呵屎個傾先

你人身中第一次隻腳可以上熱門啦應該

真人版波波球

笑撚左

另外仲有一樣好神奇既係 點解可以油緊都唔醒

叻仔 等睇事主上水

究竟我應該send個post比佢自爆好定等佢發現再send個post比佢

同我想講以後我一定唔會訓先

正常唔會望自己腳板底
睇嚟有排都唔會發現

沖涼抹身個時會唔會有機會發現唔到

記得有集奇幻潮係訓左畫面之後個靈魂搵唔返自己

反清復明

推

屌你老母成隻腳板黑左

可能係沖涼個陣 腳底滲啲有色嘅水先發覺唔對勁

One 仔

Waterproof 喎

lm等睇佢幾時發現

屌！！！！點解我會變左黑人架？

你唔係佢

黑人腳板底係白色

油到咁都唔醒先好野

油到咁都唔覺痕

我係事主 , 返到公司上LIHKG見撚到張梳化咁熟口面就知出事
呀九我屌你老母

無圖 你話你係樓主老母都得啦

爭黎認有獎咩 , 等條廢柴上水咪知囉

歐生麥生湯生一人差我一餐飯

大佬對唔住🙌🏻🙌🏻

就係你呢啲戇鳩仔做埋啲咁嘅嘢，畀人打鳩死唔好怨人！

我地近4代既老母都賠哂罪

Me ok

兄弟情，感動

其實我想問你有無試過抹過

笑死 成個腳底黑哂

玩相認

今日見到你地開曬火仲以為咩事 原來因為咁

抹你老母閪咩 , 返工唔撚驚比人見到呀?

黑到咁

以後著襪訓呀仆街

怕唔怕抹唔甩

唔係你老婆惡過閪我真係會油你個仔隻腳板仔

有閪用咩你咁都唔醒遇到第2個仆街d既

變左咁都似

最多我地下次整成日賴屎個個啦

原來係你 一起個底就知啦我

笑死 諗住試過瞓覺比fd 用marker 油我d腳指甲,洗唔甩 要等佢慢慢生返d新嘅出嚟 用咗差唔多半年先甩曬

Holy shit

係咪我地用個枝marker

洗甲水都唔甩咁勁？

好似用酒精可以洗得甩

笑

波波球

唔知 但畫面嗰d洗得甩

係

畫佢老婆腳板底啦

星期六仲要返工 慘

好撚霸氣咖佢老婆 , 一出場我地成班唔敢出聲

辣殺SHIFT仔

一路睇一路大笑

呢d應該飲醉左先做到

樓主最尾果幅

麥生專玩仆街野

旭

cls 咁有心機

你又係邊個呀今次

我愛蔡楓華

麥生 你唔好咁痴線啦

好好笑

禍不及妻兒呀

身你老母咩

我隻腳都無辜

生 生 生 生 生

生 生 生 生 生

笑鬼死

阿9

你死喇，咁樣佢靈魂會認唔番自己個殼，永遠返唔到肉身

畫腳板底有春用咩 一d都唔好玩

油埋麥生啦

邊個仆街叫Andy，揮之不去呀屌

好撚好笑
巴斯光年

好正 等睇下集

安仔嘅玩具

笑到癲

胡迪

捽到摷曬皮

本來無咩野
由話咩油佢個仔腳板底開始笑
到andy個到笑到我仆街

屌 andy笑撚死

笑撚死

以後叫你Andy啦

我有個計劃 今次我地做隊友

啲色加埋粒星好撚似召喚儀式

join

仲有幾條嗚門鬚仔

笑死

本來都get唔到，你咁問我先醒起

笑到停唔到 個腳板黑曬

好撚仆街 但好撚好笑

呢隻marker好易洗甩

係心口寫：我愛肥婆

你地嘅事好揚 班八婆都知